如果你對美國旗行動有疑慮或失望者，請進！

如果你因為特朗普對香港的冷淡反應而失望，只能說你看超級英雄電影太多。

現實世界沒有美國隊長，沒有Ironman。人要長大，不要妄想遇到危難，就會有超級英雄出來主持正義。香港人長期不能擺脫這種心態，所以一次又一次被偽裝成英雄的奸人所代表。他們只想食盡兩家茶禮。

現在總算有點覺醒，是好事。

特朗普身為美國總統，首先當然要向美國人民負責。其「美國優先」的理念，與香港本土派不謀而合。明乎此，則應明白特朗普做事先以本國利益為第一，目標是令美國再次強大。要美國再次強大，就要壓制中共，改變以往中共扮演弱者而得益的不公平貿易。

但這是否代表香港人不能向美國求援？當然不是。

港共急著通過《逃犯條例》，正是特朗普開啟貿易戰的漣漪。中共莫財，唯有向香港埋手，只是不料遇到強烈反彈。如此說來，美國其實欠了香港人一個人情。香港人阻止條例通過，在現實政治上是增加了美國的談判籌碼，令中共處於更不利的地位。

但歷年來，香港以自由世界的身份為虎作倀也是事實。例如協助中國入世，以發展中國家身分搶奪巿場；做金融市場上的白手套，幫中共權貴洗黑錢；做中間人將瓦良格號運往中國，改裝成現在的遼寧艦；協助斯諾登逃亡俄國等，總之食盡兩家茶禮，美國對此洞若觀火。

既然美國在《逃犯條例》中欠香港人一個人情，雙方就算是扯平了。只要香港人表現出是美國可靠的盟友，華府亦自有默契。特朗普和國會的good cop bad cop把戲，是玩給中共看的，香港人大可不必懷憂喪志，自暴自棄以為可以單打獨鬥不靠外力者，更是愚昩。

比起擺姿態，香港人更歡迎做實事的美國總統。這邊廂特朗普語氣溫和客氣，那邊廂就給中國三千億貨品加關稅。中共面臨經濟危機，對香港這個紫砂茶壺就越是不能重手。比起克林頓希拉里奧巴馬的咀炮，特朗普才是香港人的好盟友。

反過來，特朗普如果積極介入，意圖將香港變成美國第五十一州，這個反而是較差的結局。到時美國不得不在香港扶植代理人，而香港的下場，看看菲律賓和中南美洲的美國附庸就知道。

港美之間互有默契而美方不過份插手，才是香港能達至自治的最佳情況。如今正是如此。既然上天站在香港人一邊，香港人必定要把握機會，機不可失，時不再來。

接下來，就讓星條旗飄揚吧。

推

push

再推

push again

想舉繼續舉

自推

又推

Push

如果轉北韓旗呢

三權分立。
總統原則係國家利益。
法院原則係條文案例。
國會原則係普世價值。

所以你啱

而且阿侵需要一個俾國會逼出嚟嘅姿態。

助攻制裁中國
退一萬步黎講 就算對香港冇影響 都夠收支那皮

師兄懂歷史

巴打分析獨到

香港死 都要拉埋支那陪葬
你估香港對中國重唔重要呀嗱 咁多錢

啱！
當玩膠激吓土共都好！
外國勢力吖哪，我就俾你！

侵侵咁講先唔會中維尼計轉移貿易戰視線到香港身上，香港呢張牌今日唔駛打住，要相信侵侵

講得好，菲律賓同日本都喺美國勢力範圍內，但一個係附庸，一個係盟友
就係岀力多與少嘅分別

如果香港人一味等人打救，咁就證明自己冇能力自立，就算最後美國真係岀手，香港嘅地位都只會同菲律賓差唔多

關鍵都係要自己努力

屌你老母舉外國旗拖柒

送D好嘢俾你！

高質分析

但呢條線攬炒巴已全力搞緊。美方就只能靠民間！

老實佢個page真係幾好睇

問題係台灣冇咩實質影響力.....

你對住嘅係中共政權
其實多一分力量點都好啲
美國未必係盟友
但係有共同敵人

啱！
佢老哥用傾生意嘅方法治國。土共真心唔夠佢玩。

仲奶緊老美鞋底

敵人的敵人是朋友係常識吧

美國在《逃犯條例》中欠香港人一個人情

既然美國在《逃犯條例》中欠香港人一個人情，雙方就算是扯平了。

On9?

連登仔睇到自己好多
香港係地圖一點ja 欠人情

光復香港
時代革命

美國心諗：幾時欠架？
心態同大陸人一鳩樣
要不要香港人照顧你美國

我相信國際形勢唔係貿易糾紛, 係全球爭霸

Trump只係以保護台灣為名作制衡中共嘅籌碼, 但唔代表Trump會支持台灣撐香港, 何況台灣從來冇明確表示過撐香港, 蔡英文都只係當香港係大選籌碼...所有都係利益關係, 請認清現實, 唔好再對Ttump有幻想.

而戰線亦從來唔係美國唔係台灣亦唔係以色列, 香港人嘅戰線一直都係香港.

其實新冷戰格局已好明顯。只係估唔到導火線係香港。

Agger
所以每當我見到啲人話西方國家淨係想搵水嘅時候, 我心諗如果佢哋淨係想搵水嘅話, 佢哋就一早亡國

同埋其實遊說西方嘅時候呢某程度上可以 帶出個重點就係將戰場控制喺香港同台灣點都好過等佢哋自己去面臨政治經濟方面嘅滲透

政治從來都係咁。
只係香港咁啱係一張好牌，而我哋可以做嘅就係叫各位盡情使用。

師兄有見地
尤其土共對香港嘅金融依賴仍然非常高！

倒共就要呢幾年搞如果唔係嘅話世界將會一片黑暗, 既受到極權威脅亦都冇心力處理未來嘅經濟, 環境問題

正解

咪舉啦 好反感
人地唔撚想理 好似求人咁

推呀!!!

可以向外國求救，但5系比人再作多d新聞！
明5明？

文宣方向: 求美國介入

所謂"介入", 有好多意思, 同意樓主所分享的...
然後, 我地要繼續爭取美國支持!!

成班人都唔知係度拎美國旗出黎做乜, 除非你係美國人

師兄放心！土共會自爆，而且不遠。
我都自爆，小弟都算半個金融界。

就係要俾子彈土共！！！
你話外國勢力吖嘛？就俾你！
咁粒子彈會向咗邊？
細心思考一下。

義士跪求罷工點計？

沙田大戰連希臘都有報。我睇唔明報導講咩，但你覺得係好事定壞事？
自己分析

我又推了

美國旗

支持罷工 唔支持跪求
好似乞求人地咁款 接受唔到

我就咁睇既
你鍾意舉咩旗咪咩旗囉
美國旗 英國旗 獅龍旗 臺灣旗
你鍾意舉支那旗要求出兵都得架
唔鍾意人舉咪自己行遠啲
好難要求人地唔好做啲咩

我意思係，義士甘願屈膝，而閣下連舉支旗都話乞求接受唔到。

誰的意志强大？

我唔係想嘈交，只係各位真係要諗一諗。